pétition Navette Tours St-Pierre
################################
:date: 2017-11-27 17:04


:slug: petition-navette-tours-st-pierre
:status: published

Navette Tours – St-Pierre La CFDT met en ligne une pétition via le siteChange.org Nous vous demandons de la signer massivement afin de la porterauprès des responsables de la SNCF et de la Métropole. Signer la pétitionNavettes Tours - St-Pierre des Corps Notre objectif est d'atteindre plus de2000 signatures et nous avons besoin de plus de soutiens. Pour en savoir pluset pour signer, c'est ici: http://chn.ge/2zrSODf Merci! Daniel

.. raw:: html

   </p>
